Google成日揀日本廣告俾我睇

雖然D廣告好高質，但我都唔響日本，佢係咁谷D日文廣告俾我睇都無用架喎，究竟點樣先改到setting？我已經將日本有關既item執走架喇

又黎喇

仲有youtube成日定位香港係台灣
推介埋啲台灣片 關我撚事咩

再試